頭先無聊，上網幫Bigbang個T.O.P.算命

用咗佢官方中文名 崔勝鉉 算
其中一段

【波瀾重疊】波瀾重疊，沉浮萬狀，俠肝義膽，捨己成仁。【凶】
風波不息，枉費心力，為義氣俠情捨己成人，一生難得平安，辛苦困難。
詩曰：風浪不靜難得安，俠情波浪萬事難，務養精神小微利，為人挑難做風頭。
風浪不平靜的枉費力數。【凶】
基業：將星，學士，文昌，文相，破厄，凶煞，崩山，劫家。
家庭：六親不力，夫妻離合，子息宜遲，應多做善事，以含積德。
健康：短命，病患，外傷，病疾，三才善良者，可望安康。
含義：為波瀾重疊，浮沉萬狀的英雄運，為俠氣義睛敦厚，殺身成人之格，一生難得平安，辛苦困維多，袖手不進失幾淪落。與其它運配蛤不善者，或病弱，短命，危難等不無所至。

【崔勝鉉姓名筆畫算命：總格36的命格分析】
破壞之數：男子大概有品性不良之傾向。

擔心佢，幫佢算下命姐

貼多少少，補充返

【破兆】家庭緣薄，孤獨遭難，謀事不達，悲慘不測。【凶】

淪落天涯、失意煩悶數，家庭緣薄，多破兆。
詩曰：淪落天涯失古恃，家族緣薄又克兒，寂寞類悶多災厄，己身浮沈無可樨。
淪落天崖的失意煩悶的數。【凶】
基業：暗祿、美貌、藝術、流浪、紅舞、劫財。
家庭：骨肉疏遠。離祖遷居。自家兄弟全無分、外處事又能緣。
健康：男女均屬好貌、皮膚並感胃、風郁，先天五行相含有健康。
含義：多破兆，家屬緣溥。喪親、喪子、兄弟姐妹分離孤獨，不如意，煩悶，危難，遭厄，浮沉不定，為了慷慨。施惠招怨，勞而無功，淒慘孤獨，其他好運者不多，有傷夭壽。

【崔勝鉉姓名五格算命：外格14的名字算命】
美貌之數：體健貌美，但性變屈，男女皆多色情之災，又實用性緣稀薄，或心勞煩悶不絕或本身贏弱。
藝能之數：富於藝才，對於美術，藝道有上達之能力。
柔弱之數：表面雖是柔弱，但內心甚為剛情。所謂極端與極端可能一致的道理。

【掘井無泉】無理之數，發展薄弱，雖生不足，難酬志向。【凶】
意志脆弱、家庭寂寞，企圖不顧薄弱之力做無能力的事多失敗。

詩曰：意志薄弱不伸長，易招失敗遇災殃，家屬緣薄孤獨命，安居守分保平安。
掘井無泉，意志脆弱，家庭寂寞數。【凶】

基業：凶星、破厄、劫財、時祿。

家庭：親情如秋水，骨肉似寒炭，施恩招怨。宜提高氣節健康：枯木待春，小心神經衷弱，骨癌之疾、外傷、皮膚病，三才良者可安全。

含義：有無理伸張之象，不顧脆弱之力，企圖做無能力做的事，多失敗。遇事易生足之心。家庭無緣，孤獨、遇難、逆境、病弱、不如意、困難等，又可因其他運配合而導致意外的失敗，甚至有不能完壽的悲運。

譯音都唔準
仲要配合埋八字

我上網玩咋

好準
不過相貌個度唔認同

公道啲，佢係靚仔嘅，又冇整容
其實佢本身形象都唔差，gd仲花過佢
以前舊登都有巴打吹奏過佢
搞成咁真係黑仔

佢媽好似話傷咗腦

自己玩死自己

只係佢呀媽驚，個醫生係記招話應該唔會傷，同正常一星期內醒返

蘇師傅話本身嘅命格，重要過個名

邊撚度靚仔
好想快啲睇到垃圾bugbang收皮

Top都唔靚仔
巴打一定同金城武同lv

佢食大麻姐咁都唔靚仔

係班死韓狗吹奏佢咋

TOP 今次真係傷腦筋

唔係韓狗都覺得佢的確係靚仔
你睇下香港果班邊個可以拍得上佢

梁振英呢

咁佢都幾慘
會唔會係太串

頭先無聊，上網幫陳靜算命

三才配置：金木金
名字吉凶：凶
名字簡批：成功運被壓抑，不能有所伸張，迫害殊多，常見不安不滿，有害腦，肺疾，急災，急變，急死或境遇變轉移動破亂繁多的凶配搭。
成功運被壓抑，不能伸張，常見不安不滿。（凶）
1、總論：精神多苦悶，困難重重之象，六親難靠，靠自力更生，能克服艱難而成功者有之，又有外傷、多病之兆，大都中年前勞碌不安。天運五行屬木之人，中年後能夠成功發展。
2、性格：有助人之本性，而為他人多勞，一心一意為賺錢而努力，也有中途自暴自棄而淪落者，只要忍耐行事，成功是有望的。
3、意志：意志不夠堅定，常憑構想而行事，缺乏實際，耐力不足，處事會有衝動之象。
4、事業：如摒棄依賴之心，早做自力謀生打算，任何艱難挫折當做一種大考驗，培養耐力自能成功。
5、家庭：父母無蔭，六親無助，夫妻多爭吵，子女不敬，家庭欠溫暖。
6、婚姻：男娶好勝固執之妻，婚後不圓滿;女嫁頑固性急之夫，婚後多爭執。
7、子女：子女個性頑強，與父母意見不和，從小要多予管教。
8、社交：人緣社交均不錯，心情時好時壞不穩定，往外發展，成功較快。
9、精神：外表樂觀，事事難如願，心情多苦悶，精神不安定。
10、財運：早期財運不佳，中年後財利可得，大都誤打誤中而得財。
11、健康：易患筋骨酸痛、神經衰弱等癥，慎防外傷。
12、老運：一生操勞苦悶，老景轉入佳境，但精神仍孤獨不安。

【陳靜】的名字三才數理暗示的成功運：
命運被壓抑，導致不良的結果，易得腦部疾病和神經衰弱，呼吸器官等難治之癥。（凶）

【陳靜】的人格與外格數理（二二）搭配，表示個人的人際關係、社交能力、事業等暗示信息：
善容忍，巧於改革自己的根基，溫和中含有執拗性和嫉妒心。愛財利，好靜思。易患皮膚病、胃病等。【平】

【陳靜】的名字五格命理特例：
·容易介入三角關係：會有不小心陷入三角戀的可能性，有時候都是在毫不知情的情況下，成為第三者。
·談戀愛的過程當中很容易發生糾紛是非，不論男女的桃花運都很波折，要不然就是很難發生桃花運，不容易有合適的對象出現。
·緊跟貴人型：機會就在身邊，不管是從事公職、從商或當基層員工，都一定要跟隨著大組織、或是隨著一個貴人走，切記，會幫助你的人都是你的貴人，千萬不可以隨易得罪人。
·攀附星：女命有幫夫運。此數可以當老闆，但要從和人搭配做起，或從左右手做起，不能好逸惡勞。

【梁振英】的名字三才配置吉凶測算結果：
三才配置：木木火
名字吉凶：吉
名字簡批：成功順調，無障礙而向上發展，基礎境遇也得安泰，終生享受幸福繁榮長壽的吉配搭。
成功順調，無障礙而向上發展，基礎境遇也得安泰，終生享受幸福繁榮長壽的吉配。（吉）
1、總論：成功運和基礎運配置良好，做事有計劃性且有進取心，容易發展成功。交際應酬要多節制，減少生活上不必要的浪費。並注意受親友拖累損財之情事。
2、性格：為人聰明機智，做事有計劃，待人誠懇，做事坦白，心情好壞都可由表情看出來，交友甚廣，為別人多勞，且有浪費金錢的傾向，外表樂觀，內心多勞。
3、意志：意志堅定，注重實際與工作，耐性亦佳，能刻苦耐勞，創立屬於自己的事業。
4、事業：有進取心，對家庭責任感重，一生辛勤奮發，很容易功成名就。
5、家庭：圓滿之象，子女賢孝。
6、婚姻：男娶賢慧之妻，但容易因應酬較多，夫妻經常意見衝突。女嫁有家庭責任感之夫，感情和睦。
7、子女：子女身體健康又活潑，稍嫌頑皮，成年後都很有成就。
8、社交：與平輩朋友交往金錢上容易浪費或損失，若與晚輩或部下則較能夠得到幫助與支持。
9、精神：常為親友之事，帶來精神困擾，其他大致能得到相當安慰。
10、財運：財運佳，物質豐富，興隆通達。
11、健康：身心健康，唯腎部較虛弱及肝膽機能所起的精神疲勞。
12、老運：晚景呈祥，生活安定，子女賢孝。

【梁振英】的名字三才數理暗示的基礎運：
吉祥安泰，但天格為9或10時，則天格地格相剋而為凶兆。（吉）

【梁振英】的名字三才數理暗示的成功運：
同為木，相輔相成，成功順利，能平安實現自己的目的。（吉）

【梁振英】的人格與外格數理（二三）搭配，表示個人的人際關係、社交能力、事業等暗示信息：
激進而活躍，猜疑心強，三纔不善者有腹部及胃部疾病，善良人可得安全。【吉】

子女賢孝

又真係幾凖

屌你出左事先算，你話乜撚都得啦

有無link

樓頂咪有

唔中個d又唔講

測完自己
好撚準下

個網又幾好玩

幫自己測左 好準
竟然知我腸胃差

有冇人算自己然後見到自己短命

快點收皮

試下其他軍人係連登仔，佢死左十世

自己個名有92分
性格健康各方面都好準

幾時死呀垃圾吸毒韓狗屌佢老母臭閪

2017國際健康大使

梁振英嗰個我覺得好準

大把錢仲留係垃圾地方抵撚死啦

感情路上，孤單一人：孤寡之數，桃花運比較差，在學校的時候就很難找到女朋友，到了社會上也是不受異性青睞的那一類。
測完自己好撚準 中學讀男校 大學N展仔

巴打一定好靚仔

幫自己測完好想改名

其實幾準，話我
27歲時會有想成家的衝動
其他未發生既唔知，但我的確係咁諗

測自己測到大兇

me大凶

來自父兄的庇佑與幫助很少，大多只能仰賴自己的力量經營生計。此外，這段期間也較容易遭受傷害，苦難及意外也略有接踵而至的感覺，所幸自身心思還算細密，而能夠善加掩飾安排，使乖舛運勢所帶來的阻礙不至於禍及身旁之人。

佢話我受傷害，前排翻新工入到去做大佬
做左半年左右，早兩日先比個下屬搞鳩我
好彩我處理得好，如果唔係一身蟻

我既gay 龍bb

算下係咪仲保住後門

X2 依家改有無用

測咗自己覺得好準
社交 父母 同 身體 都中晒

之後測埋女朋友 冇樣中

好準
睇完我要決定慢慢改變自己

屌樣樣都係凶

李嘉誠都係凶，唔洗玩了

變左風水算數post

下年免費換身份證 大家改名啦

睇過自己，幾準下。。不過係衰野

靚仔過你就得la

金鐘班巴打都靚仔過晒阿TOP啦

想知你有幾靚仔

唔準囉

純粹入嚟正皮樓主個風水網幾好幾多嘢睇

測自己個名幾準

Top個啲又幾準

我既都係

我個名

李兆基都測到凶

高分過我個名

認真 有咁既名重大個左既人點會無堅家既意志

測自己個名， 係咁話自己咩大富大貴 白手可得巨財
中啲唔中啲啦... 有母幹